# DOShop

Приложение 1. Техническое задание на разработку мобильного приложения “E-commerce”
Назначение разработки
    Разработать мобильное приложение для покупки товаров через интернет. 
Общие положения
Сервер API. - Обеспечение протокола сетевого обмена для мобильных приложений. 
Мобильное приложение – интерфейсное приложение для смартфона IOS. Приложение взаимодействует с сервером API.

Технические характеристики
Рабочая среда
Операционная система
Программный сервер, Сервер API : Vapor
Мобильное приложение : IOS
СУБД :  PostreSQL
Язык программирования 
Программный сервер, Сервер API : ?
Приложение IOS : SWIFT
Интерфейс мобильного приложения
Язык интерфейса приложения - Русский. 
Оформление мобильного приложения соответствует нативному стилю ОС IOS. В интерфейсе должны быть применены элементы фирменной атрибутики и использованы корпоративные цвета, предоставленные заказчиком. Жесткие требования по оформлению не предъявляются. Прототип мобильного приложения должен быть согласован с заказчиком на этапе эскизного проектирования.
Функционал мобильного приложения
1. Приветственный экран с презентацией возможностей приложения с переходом на окно авторизации
2.Экран авторизации: 
Логин (телефон/email)
Пароль
Регистрация
2. Главная страница представляет собой навигационное меню, с таббаром с переходами в подразделы:
 - Каталог товаров: табличное представление с переходом на карточку товара
 - Профиль:  табличное представление с указанием личных данных пользователя, адреса доставки, перечень заказов с переходом на карточку заказов
- Корзина:
 табличное представление с указанием в каждой ячейке 
наименования товара
Артикула
Количества 
 Суммарная стоимость товара
 В футере указана общая стоимость заказа и кнопка для перехода к карточке оплате.
3 Карточка товара:
Наименование
Артикул
Фотография
Цена
Поле для ввода количества товаров
Кнопка добавления в корзину
4. Карточка заказов:
Табличное представление с указанием номера заказа и даты оформления
5. Карточка оплаты:
Переход в систему безопасных платежей. После завершения оплаты переход на карточку заказа
6. Карточка заказа: 
Экран с табличным представлением с указанием номера заказа, статусом ,датой оформления, датой доставки и  перечнем заказанных товаров (в таблице).
    Логика работы
Процесс покупки
    Покупки доступны только для авторизированных пользователей. После авторизации пользователь переходит на главную страницу приложения с каталогом товаров.
Алгоритм оформления заказа:
Клиент из представленного каталога выбирает товар, указав количество товаров на карточке товара добавляет его в корзину.
В корзине переходит в оплату.  После успешной оплаты переходит на экран заказа.
Сервер API
Точка входа на сервер api :?
Кодировка : UTF8
Входные данные : GET / POST
Выходные данные : JSON
    Протокол обмена создает разработчик на этапе эскизного проектирования.

Стоимость и сроки работ
Срок исполения: 2 месяца
Стоимость работ: 600 000р


